[再開 真係多圖] 其實Gat Gadot 定 Elizabeth Olsen 正D?

正評 Gal Gadot
負皮 Elizabeth Olsen

Gadot

負皮 Olsen

利申
搵圖途中
發現負皮正好多 又後生D

一定係gal gadot
眼神贏哂

對眼好撚惡

Eli Olsen
sweet 巧多

olsen是誰？

一定係Lizzie 個樣 對奶 性格

雙飛

負皮

波>>>>>>>腳

好兇狠

Olsen

who 先？

樣各有各靚,但係...

Gal Gadot. Nickname, Gal. Profession, Actress and Model. Physical Stats & More. Height, in centimeters- 178 cm in meters- 1.78 m in Feet Inches- 5' 10".

Elizabeth Olsen height is 5ft 4 or 162.6 cm tall

gal gadot贏九條街

Gal bb

大佬你搵Olsen d圖正咁撚多梗係啦

計我話Gal係贏在果口講唔正既英文同埋魅力

邊個俾人笑無波

兩個腳板都好黃

Gal個樣同身材唔係周街搵得到

Gat Gadot 淨係著咗 SW 套 suit 先正
Elizabeth Olsen 幾時都噤正

Olsen la 緊係

都係計後生就gal gadot

true
著左套野 佢副偈真係

Olsen 個 楚楚可憐樣
好似永遠都R 撚含咁

olsen有露點戲 好撚正，好PINK

講下都想打丁

圖定老母？

Ching你奶唔奶？

Old boy都未睇過

Lizzie

youtube 都好似有

自己打佢名搵下啦

一定係oldboy啦

WHY

一定係gal
同Natalie 一樣咁稀有

女巫

化淡妝

on9
睇過fast and furious未呀
佢一出場所有舊登仔就打曬丁啦

鬼佬眼中一定係Gal正好多 眼神氣質都好sexy
Elizabeth唔係唔正 但too sweet

個時睇我同韓哥表情一樣

Elizabeth Olsen普通鬼妹樣。。。連登仔真係傻鳩

淨係gal gadot 有1.78m高都贏九條街

Gal

Gal 係典型靚女樣 真係靚果種

Olsen係好有女人味 係索

俄羅斯好多呢種

有戰鬥格既靘女

olsen正好撚多好有女人味 第一個成個男人咁

大陸佬

算啦 逢紅必反

其實Gal冇波
睇戲嗰d托出黎

Olsen就真係正
佢套戲正到癲
Scarlet Witch床上大戰Thanos
同場仲有gotg既Mantis

係咪調轉左

好想dior搵gal 拍一次廣告
natalie最新個個廣告都已經無以前咁好睇

靜係gal已經生左兩個女都仲可以keep到咁身型就已經無得輸啦

梗係Olsen

類型唔同 點比

Elizabeth Olsen世界第一

女巫有波 女俠冇波
自己揀

Giselle

八字波

原來舊登仔打哂J就代表一定要覺得佢正

好難揀

好撚樣衰，成隻妖精咁

屌女兵征服感大好多

是但屌一個都滿足

巴打你真識食
已經難以估計你平時食開咩質素 有料

好撚正喎

elizabeth

直接正評

服乒役己經唔同

我揀Gal

Olsen 贏幾條街

已負

痴撚線
點解我會睇得明

Olsen 大隻得黎又健康美

嘩呢張好撚大隻

Chris Evans 有無食過Elizabeth

sw普通靚女
ww氣質女神

票數證明一切

gal gadot for sure

神奇女俠啦 另外個個阿婆樣

Gal硬朗樣 Elizabeth溫柔樣

好難比較
why not both

皮已負， 英雄所見略同！gal完勝！

agger
太柔弱 悶

居然無呢張圖

gal啦，身材好咁多

Gal個心地同笑容好靚

gal

笑嗰陣真係會殺死人

正評=老婆
負評=sp

Lizzie好可愛
有波有樣 贏晒

我諗正評嘅女人多
男人就多數負評

oldboy for sure

港女

Gat Gadot生過兩件 肯定鬆晒

著住ww 戰衣黎搞

Elizabeth Olsen 個樣係好易殘個類 ...
落妝/淡妝必定 Gat Gadot 大勝 !

Gat 好撚man佢真係

女人但我負評喎

Elizabeth
對眼好靚

關咩事
識大把女仔都鍾意Elizabeth

港女起碼有一樣野似gal，所以有認同感

想要負皮就比你啦

屌揀唔落手 兩個都正撚到

有啲煩膠霸道男成日屈9啲女
死都唔信人真正口味係咁

我sheshe
有得揀一定揀想似gal
有得揀扑邊個同比邊個扑 都係揀gal
咁唔算葡萄大波妹la?

Why not both

好明顯係elizabeth olsen

幫lizzie拉票
性感圖上面貼左
貼下可愛圖

淨係對波已經唔洗諗

可愛路線一街都係 我駛揀Elizabeth
Gal BB嗰隻眼前一亮真係好撚正

Lizzie好似唔係主行可愛路線下話
佢係冇supermodel feel姐
一定係佢咁既女一街都有
巴打住哥倫比亞???

係上面啲人話佢行可愛路線
個樣冇個性又唔特別
有波就一味吹奏捧上神檯

你都on9
貼可愛圖係想話佢性感又得可愛又得呀
幾時話佢係行可愛路線

係 淨係得佢可以又性感又可愛

大姐點解要咁痴線